學術硏究，究竟殺異性嘅時候會唔會唔忍心落唔到手

例如打仗尾聲時段，雙方冇乜戰意，男殺男、男殺女、女殺女、女殺男，心理上有冇分別？

會唔會好似gundam seed亞斯蘭對卡加蓮咁殺唔落手

男殺男，女殺女，女殺男呢啲我唔知，但男殺女就預咗俾女權L審批，無論殺佢個理由係乜

樓主on9

以為刀劍槍炮開POST

當你唔殺人就會比人殺人的時候仲會唔會有呢d諗法

睇下你要求點殺嫁姐
如果係打支針/按個制咁殺既唔會太難
但你要人用刀之類近身殺既又難好多

如果個男軍人制服咗個女兵，落手殺嘅時候，佢大叫又猛咁淚，如果個男人有家室應該殺唔落手

男人衰心軟，女人眼淚最大武器

女殺男應該易過男殺女 心理上
女殺男童就另計 真心會心軟

所以話有幾多男人死咗係女人手都唔知乜事

男人由出生起就被灌輸要對女人好、要讓她們，所以男人會唔忍心加害她們，會心軟

睇少 d 動漫啦。

先姦後殺 殺完再姦

一嘢爆個閪
唔會心軟

界爆

咁要睇下咩background啦
如果你係話戰場上果D我有理由相信唔理得咁多

如果係和平時期ge謀殺都有D可能ge

女人唔會同情、可憐男人，但男人會

樓主

如果係戰爭 無可能會唔忍心 由其軍人

可能又會覺得女人危險性低，小啲威脅。所以恐怖襲擊有時會用女性

戰爭尾聲，大家都唔想再打，有空間諗野

咁你學咩7野術研究姐
有曬主觀立場
大把女人有愛心你唔講
大把男人殺人如麻你唔講
好地地樓下掃街果個啊姐會唔會想殺左你？
如果講到國仇家恨 咁仲關男女咩事呀？
中國女人會屠殺日本人 但 中國男人就唔會屠殺日本女人？
根本站不住腳

又例如講下監倉，你試下由男人看住班女犯人，實好容易被誘惑，女人較難被女人誘惑。

所以得出男人對女人比較弱勢